法唔法國女仔帶大圓框眼鏡真係勁正！！

摩牙啦

屌你老母 大學d NDS最愛

都係果句 睇樣

咪又係睇樣
Catgirl戴你都唔會覺得正啦

屌 講咁耐ig都無個

大波angelababy

8/10

好正

支那人特徵

對波都好大好圓

有陣大陸味

對波正d

重點係對奶喎呢張...

除非本身真係好靚女
否則成陣支那雞鄉下味，勁老套

好支那鄉下妹味

靚既女仔

agree

就樓主張圖嚟講無眼鏡都勁正

呢個男人嚟

Gay

我屌

重點唔係眼鏡吧

BTW 有無E

至少不會懷孕

真係好正

我覺得好撚老土就真

好似Rio

d大陸閪好興 金絲大圓框， 畫直眉， 再鮮紅唇 有樣睇 通常眼細

你確定係因為圓框眼鏡？

北姑好中意咁戴， 你叫開雞？

靚嘅再戴先正

仲未有欣直做愛

冇波都要

試下p個眼鏡比catgirl

正呀喂

有D既女仔戴xxxx真係好正！

至閪憎，成陣蝗味

大黑粗框正啲

覺呀屌你老母！！！！！ 最撚鍾意女仔戴大圓框

大波仲正 OK？

但係要平胸